五毛幕後黑手得梁CY

梁CY雨傘後自視過高
乜撚日日睇蘋果然後話抵制落廣告既商戶
到呢招而家都比人用 最好例子就係CCTVB
咁仲會分化既人係得梁CY一條友 咩腥港之友 愛講之腥FB果D就係佢既
10個8個廢老 2個FB

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

推